陳茂波盡顯親民形象，邀基層家庭官邸聚會

好感動, 人民好財爺

咁又有政績啦, 爽

其實呢D係例行公事，每年都會搞。

陳茂波 想洗底, 其實好簡單

五年後
陳茂波 退休, 然後日日寫文章屌鳩林鄭
跟住再參選2020年行政長官
再搵蘋果幫你吹奏

到時 陳茂波 就會變成民主之父, 日日有黃絲港豬 幫你歌功頌德